消防幾時會再招？

有無師兄知？
定已經請夠人？

我都想知

有冇ching解

上期fail想考